今日見工好難過

是咁的
做完幾個Test 又briefing 間公司
我同差唔多三分一人被叫名
去咗另一間房
「今次section完咗啦 多謝你哋抽時間🙏🏻」
咁無俾人叫出去嘅人有咩搞...

雖然在場有三個唔同嘅program
被叫出去嘅人三個program都有
根據以上資訊
有冇一個有創意嘅結論
係我冇俾人foul走？